本港再新增兩宗確診個案 新個案曾與康美樓確診患者於北角明星酒家聚餐

另外兩宗個案涉及一對母子，分別為67歲女子（為第52宗個案）及37歲男子（為第53宗個案）。二人於一月二十六日晚上與早前確診的三名病人（第46、48及49宗個案）於北角明星海鮮酒家一同出席聚餐。

67歲女病人為第46宗個案（75歲男病人）的小姨，過往健康良好，平日居於鰂魚涌康景花園，周末則居於兒子位於灣仔柯布連道28-32號香海大廈的寓所。她於一月三十一日出現咳嗽，二月一日開始發燒及發冷。她分別於一月三十一日、二月三日及七日向私家醫生求診，二月十二日到律敦治醫院求醫並入院接受治療。其呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒呈陽性反應，現時情況穩定。病人在潛伏期內沒有外遊。其密切接觸者包括女兒、女婿、孫兒、孫女及家傭，均沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

37歲男病人過往健康良好，居於香海大廈。他於二月八日出現發燒，二月九日向私家醫生求診，二月十二日到律敦治醫院求醫並入院接受治療。其呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒呈陽性反應，現時情況穩定。病人在潛伏期內沒有外遊。

衞生防護中心發言人表示：「根據中心的初步流行病學調查顯示，部分確診個案為本地感染。中心強烈呼籲市民，時刻保持個人和環境衞生，對預防個人受感染和防止病毒在社區擴散至為關鍵。」

#51 住屯門紫田村
#52 住鰂魚涌康景花園 周末住灣仔香海大廈
#53 住香海大廈 #52個仔

又有灣仔喎

執埋，吾洗消毒

轉個頭改個名就會開返
炒哂啲人連遣散費都慳返

其實打邊爐家族係幾多號

北角！！

#27 #29-#37 #41
如果計埋二代傳染就仲有#44同#50

阿媽甘有貨 阿仔甘慘住唐樓

無仇報

飲茶家族誕生

7左 冇野了

即係唔關打邊爐家族事？之前有巴打問幾時有飲茶家族，又燈中

唔關事

福建幫

多到已經唔記得幾號同幾號係咩關係